[警世post]今年DSE考生/搵緊工嘅巴絲請入

各位入咗嚟嘅巴絲，請先開咗呢個網，方便睇得明我講嘅嘢

如果你係今年DSE考生，近排收到呢兩個機構名嘅電話，請你唔好讀佢哋嘅top up degree課程：
3807 0108 2170 4958 2403 5148 0022 1800 /
5019 0948 6794 1648 2814 0588 2585

電話入面同你講嗰個課程嘅嘢，呢個post會提到：

所以如果你聽過佢哋打嚟嘅電話，咁你就自己決定讀唔讀佢哋嘅課程啦

至於搵緊工嘅朋友，都勸你唔好入呢間嘢做喇
但佢出recruitment唔係用呢個名
而係另一個：

但依家係咪用呢個名我就唔知喇
如果你真係想入去做嘅
你可以睇咗呢個post先

推

話時話 真係得17個人睇到呢個post?

你成功sell到幾多人

推
推到多啲人睇到！

要sale既通常都唔係好野

想讀course報乜野之前一定要同屋企人或者老師商量 問friend/同學冇用因為佢地都唔知呢樣係咩

求職既簽約之前要搞清楚條款啲野同埋留意面試過程諗下有冇邊到唔對路 唔好俾人水左去報course搞到要貼錢打工

好嘢係唔駛用電話推銷都會有客送上門
幾時有見過香港三大係要賣廣告sale人叫人去讀

呢篇我睇過

打漏野

Nvm
順手一推